其實dxomark信唔信得過

大陸機上曬榜首。
最離譜係頭兩位華為P20。用粒自家製U（大陸貨)仲要係上年mate10產品，竟然仲高分過iPhone.

聽講部機多鏡頭會加分?

初頭信得過
但近年已經愈來愈無公信力

cpu關dxomark乜事

事實華為影相係唔差，再有多人一個鏡頭，排第一有咩出奇？監控還監控，你冇得否定人地係有落心機同成本去做好相機，唔好見到大陸野就盲反左先
利申 送都唔會用

Dxomark咪即係跑分
從來無理過跑分

自己睇下d實拍再講

講嚟講去嗰幾張相，等出左機之後有多啲評測睇下先下定論啦 上次s9又係咁, 成班人盲反唔切，結界炒晒車

［你班仆街...]華為P20發佈會又爆造假！

[支那人都是不可信]華為P20 Pro試相已出!

［又你呀陳生］華為P20被踢爆用單反相行騙失敗慘遭割席

幾日唔見你呀
回應下喇

過95分後 愈嚟愈大浸銀紙味

呢D都好信

iPhone唔係第一咪乜都唔可信囉

pixel2 98分 佢有冇料見人見智

pixel2的確有真實力 不過iphone x就真係見人見智

而支那機就真係明眼人都知咩事

iphone X

以前冇咁多人關注佢,但自從an廠冇得j跑分先攞dxo黎j

千奇唔好信總分
自己睇下想要咩，例如人像，靜景，夜拍，拍片
自己入去睇下果方面ge 分同review